[已Fact checked]今日汽油彈同磚全部都係警察臥底掟

大家都知道我地手足一向係和平
所有掟磚同汽油彈 全部都係警察臥底扮示威者掟
但唔需要捉鬼
因為一律傷害唔到手足既行為 都唔需要制止

岩呀

堅決反對警方煽動暴力行為

好明顯係undercover
警犬真係好賤

警25 又出動

唔要再話咩唔尊重義士
真係警察做架

咪就係 3次百萬人遊行都平平安安
一有呢d集會就有暴力 唔係有警做都唔信啦

推

拎支螢光捧問疑似鬼 問佢係咪跌左

要小心俾隻鬼突然發顛捉人就真

死黑警又掟磚

所以一定要指出警方煽動暴力

咪玩膠啦屌你老母
你咪即係講掟野就係鬼囉

講姐，唔使咁認真。學吓政府咁無賴啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係 有friend都係咁同我講

核彈都不割席

睇818 823都知示威者係熱愛和平！

由佢掉 傷害唔到手足就得

鬼扔磚咪一齊扔囉，參考魚革

係囉！
上次818都有成堆狗行入警處
大家都知乜事啦

100％係

強烈譴責黑警抹黑和平示威者行為！
折燈柱又係佢地屈示威者！

咪亂割席啦

721 811

真心 你點講都無用

1. 你係連登講 呢到係同溫層 呢到除左打擊士氣之外係0用途

2. 你講出黎 自己友唔信 藍絲唔信 popo唔信 政府又唔信 其實我諗中立撚都唔信 其實咁樣玩膠真係好咩?

一定係警25 一定係

今日啲勇武一早去左拆燈柱啦

仲得鬼閒搞你班黑社會咩

要交數啦

不如諗下點樣令大家覺得掟彈掟磚係理直氣壯啦
心魔來，割席即係代表你潛意識唔認同

香港驚賊 請迷途知返 唔好再用汽油彈同磚去攻擊手足

黑警自編自導自演

大叫「阿sir 你跌左枝瑩光棒」

語言會潛移默化

次次都扮示威者放彈同磚

呢啲粗重下欄嘢留返佢哋做

黑警扮示威者破壞社會秩序
掉汽彈掉磚 破壞社會安寧

黑警又玩嫁禍

同意

之前汽油彈嗰啲狗已經扮手足 今日又扮？

又黑警扮

警多次扮示威者 挑釁，是否同告暴動罪

文宣廣傳
聽日打上電台講

樓下看更都咁同我講

跟本每次都係

又喺度屈鬼

臥底係煽動唔到示威者做暴力行為，
所有暴力行為都係臥底親手做

走啦，be water,明天見

係觀塘道親眼睇住有袋住粉紅色螢光棒既鬼掟磚

呢招堅係work.

Push

天真，咁如果拉左呢幾個人，查出原來真係你地自己手足，咁你地之前既指控係咪弄虛作假，咁既話係地以後既statement，社會大眾仲會唔會信服？

卧底

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

黑警收手啦

扮明係狗扮人

警犬一面扮死狗
一面煽動暴力

講到尾你地根本無認同過前線既人 只係用藉口割蓆

差佬又搵人扮示威者煽動暴力

點解係玩膠？

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

睇撚住佢跌狗證 佢快過我執返咋

唔係講笑啲呀叔剛剛一路睇住電視一路講“警察又扮班後生掟野，知唔知醜”。自從爆左有卧底單野之後，班警察誠信破產，已經唔關我地割唔割事，而係班警察開始真係講咩都冇用，因為市民真係會入曬佢地數。
自己811果陣玩卧底捉蟲入屎忽，冇人信你地架喇死差佬

邊個有資源咁做？

係呀！
＂學生一人有一百萬美金丫嘛＂

邊個真係有資源先？
諗下就知

社會大眾好清楚有警扮示威者
亦好清楚示威者受傷而今日冇警比掟中

咁好力水一定係狗隻扮
示威者都係中學雞大學雞

老實講， 邊個咁有心整哩d圖， 唔係鬼我真係唔知係咁人做

班差佬成日亂拉人加罪名提出控告
係咪幫內鬼搵替死鬼邊個知
事實上佢地真係有派內鬼搞事
頭先都已經有

咁都得

只有玩煙既係鬼，因為鬼唔敢玩汽油彈

其實依家係人都知有示威者會去做呢啲野
但係一向係極少數去做，而821都有170萬人，證明根本好多和理非手足知道有示威者有暴力但一樣支持。更何況，有間碟狗已係人盡皆知，無人知都到底係咪示威者定係狗扮示威者，定係狗派人指示人去做，所以根本無法查證!

社會大眾方面根本無問題，班狗同政府既公信力已經差到一個點，無市民會信，我地話係狗扮人做既，根本唔出奇，亦會好多人信，只要多人信，就算係假都會變真！

智障就番鄉討啦

下

chinazi

無咩尻野都 打句fc啦，一推文字 有咩意思

臥底狗真係賤到冇朋友

警隊內部權鬥唔好搞到我哋依啲小市民啦

樓豬係話將責任比狗
唔理邊個做，示威者我哋唔割，就算係間碟狗做既只要唔傷手足我哋都唔割
同時社會大眾都唔知係邊一邊做，而政府公信力差到爆，有常理既市民正常都會信我哋多啲

係 今日係遊行黎架嘛 大家有共識

點破卧底好呢

全部都係臥底

例如放火既手足係我面前，佢放完我哋話佢無放，係狗扮人放既！！！

好似64咁，件事通街都知，就要話老屈外國勢力想亂國

將責任放係間諜狗到

魚革係點？

肯定係啦，情緒最唔穩定，最有暴力傾向就係班警察。

坦白講 掉幾十粒磚/汽油彈
同零星一兩粒嘅分別好撚大

後者好大機會係狗做

但新聞只會報：示威人士縱火及掉磚 防暴警驅散示威者

落磚雨，全世界都扔就打到狗

你講既野好理想，不過我覺得離地，如果佢哋可以咁容易接受，一開始就唔會捉鬼喇，所有嘢都有進程，要和理非睇得多狗嘅衰野先會覺得我哋升級係合理

自導自演

堅決反對警方暴力行為

臥底可恥

有耳機線

721811820

岀得汽油彈就一定係犬啦

記者會應該問番啲狗 啲狗都係着黑衫 點肯定做過激行為既係示威者

fact checked

所以咪要積極宣傳勇武既合理性 狗既衰野既話呢兩三個月乜都睇晒啦

一定係

咁就叫割？

好明顯係黑警自己掉

如果唔係點會冇狗中彈?

擺明揸流灘想煽動示威者

當然示威者咁和平點會上當?

咁呀，ching你認係你掉囉

仆街

警察扮的

係 已fc

一眼就睇得出係黑警

正確說法係
我地都知果d野係卧底做，但我地唔會割

真

自編自導自演 好撚可恥

係臥底狗先會搵到咗好多磚返黎

又係卧底狗做

臥底狗仲指示啲和平示威者去搵磚俾佢

佢地應該係趕收工
就拿拿聲出大絕等伙記拉鳩哂啲人

黑警可恥

希望有真證據先咁講

0ish

仆街黑警想殺警搏升職！！！！

屌真呀 有汽油彈喎 邊個整呀
學校都無教過 肯撚定係臥底

你係真心.....？

邊度玩膠 講真 到今時今日仲覺得掟野係鬼嘅人
點會搞膽行到最前捉鬼 放心啦

fuck popo

煽動暴動

我咁睇,
睇下當時掉蛋既目的同人數啦如果無實質作用或非戰略地使用咁就好鬼
如果一出豉油蛋就有問題既話某程度上係阻礙左手足將來升級可能性所以我先想要多d 資料先咁講
講左掉核彈都唔割唔係得個講

所以爆眼果個都係臥底？

不完美，可接受，需改善
但是鬼做的
不割𥱊，無事發生過

燒地板, 一睇就係警犬做啦
只有警犬先會咁愛惜對面警犬既命仔

警察係混亂製造者

只有卧底先會掟磚

懷疑警方有預謀策劃各區暴動
（裝扮成不同人士擾亂香港？！）

啲狗又想屈示威者

係 最好一放火即開槍

fact checked
警方臥底黎

暴政打手假暴力，製造假新聞假藉口

推 警狗扮示威者仲要咁暴力

你真係on9架喎 唔係扮架喎

覺得傳到俾藍絲聽，佢地又會信，咪仲離地

李一平之前都預測過有特務搞事，但無人信
李一平：中共繼續挑起警民矛盾

自從有黑警UC之後，個運動就暴力化左
心水清嘅都知乜野事啦

警務處副處長鄧炳強已證實喬裝警員造成

不安

咪由佢地自己友掉自己友囉

警察又想推落我地度

警察演技好差

邊可能係手足做,根本冇示威者,個個都係tvb啲演員拍緊戲,你睇現場咁多cam就知啦。

連登仔連女仔手都唔敢拖,邊敢上街呀

番工都有年老同事咁講，經個次扮示威者單野出左黎就覺得警察次次帶頭搞事。
呢d野大家明就得，呢d說話同出面d人講。

擺明啦 咁明顯

我屋企啲老人家都係咁講

我理解：

堅

source?